鬼佬真係大碌好多，冇得傾唔可以怪港女

如果你係女都知道點揀啦，所以唔好話人祟洋

Gay post

sor9ry
我大碌過鬼佬

唔信 有冇圖

你試過

16cm路過

連登仔個個30cm

香港周街都係幼撚瘦骨仙，正常有得揀都唔想比佢地屌，差仔副身型同賓州都贏一條街，咪講鬼佬啦，兩個宇宙既野黎

黑鬼大碌過白鬼，黑鬼完勝

咁鬼佬大碌唔等於要踩港仔既

港女們真係唔好咁多ff
去到外國10個有9個唔係nerd就係大肥佬

咪以為個個鬼佬都captain america咁款

咁港仔真係弱左D，個身型真係好垃圾，個格又八婆小家，總之一同其他男人比，就好似唔係男人咁

其實唔洗拗咖啦，你睇大把索港女比你口中既垃圾white trash屌，都唔比你地港男屌，就知nerd同大肥鬼都好過你班自high女人型根本已經用西投票，你地繼續發爛渣碌地屌鬼港女傻閪啦

Nerd又好 肥white trash又好
鬼佬無論點睇都係好樣過賤種華人
華人男性好心就快撚啲滅絕
等港女可以光明正大全面同白人交合啦

不如叫撚晒亞洲男人食雌激素做晒女人啦好唔撚好

港仔都好勁
不過係晒地盤

鬼佬先係男人

唔係應該從小教育香港女仔只食香港腸咩？
撑香港

呢個真

幼撚排骨港男不願面對

洗撚食雌激素咩已經似十足女人啦

但係唔靚有撚用咩，要似靚女梗係食啦